今日仲上ig 係咪犯賤

每上一次就想斬人一次

毒撚怨氣特別重

PS: 毒撚.............

毒撚冇ig

戴住副太陽眼鏡上咪無事

人地貼得出黎咪大方啲畀個like
你估貼張相唔會背後笑鳩佢咩

del咗IG好耐了

無所謂啦